Het was de meest exquise methode om mijn lul te voelen Ik heb het ooit meegemaakt.
Ze leek het nauwelijks aan te raken, maar trok haar vingers langs de lengte, van voet tot hoofd, met een fijngevoeligheid I zijn nooit geëvenaard door een andere vrouw.
Het effect was magisch, en onveranderlijk, ongeacht hoe vaak ik haar eerder heb geneukt.
Met haar hete temperament en overmatige gladheid was het bijna een noodzakelijke kunst.
Ze was een van die libidineuze aard die goed kon gebruik meerdere mannen tegelijkertijd.
Op mijn gelukkige leeftijd, vond ze klaar voor haar hand iemand die op alle mogelijke manieren aan haar zou kunnen voldoen, zo gelukkig de natuur is de tweede jeugd en gezondheid die ze me nooit heeft willen vinden, wanneer opgeroepen.
Er was geen overdaad aan gladheid die we daarna niet hadden praktijk.
We hebben onze passies op alle mogelijke manieren tevredengesteld toegegeven, noch aarzelden we bij alles wat de verbeelding zich kon voorstellen zou hen stimuleren.
Ze was verbaasd over mijn aanleg en verheugde zich en feliciteerde zichzelf met het feit dat ze zo krachtig en charmant was bevonden bevredigend voor haar libidineuze karakter.
Wat was ze blij dat ze aan haar dacht was de eerste om de snoepjes van mijn onschuld te ruimen, en hoe gelukkig om te vinden zo geschikt voor een geleerde, die in een lieve les een meester in de kunst werd.
Hoe meer ik ervaring opdeed met de charmante seks, hoe meer ik op prijs stelde de wijsheid van de raadgevingen van mijn echt eerste en ooit liefhebbende minnares, lieve, charmante, lieve mevrouw Benson.
Hoe waarachtig had ze dat allemaal voorspeld wie zou hierna denken dat ze me de eerste les gaven liefde zou dubbel zo, drievoudig genieten van de zoete omgang van dergelijk zelfbedrog.
Hier was mijn vurige Miss Frankland, die had gehad veel ervaring in de wonderwereld, zichzelf aanpakken een onschuldige jongeling instrueren in alle mysteries van de passies voor de eerste keer.
Het heeft blijkbaar enorm bijgedragen aan haar opwinding.
Zeker, in ons nabesprek gaf ze dat toe, zoals het de eerste keer was dat ze dat deed had ooit de maidenhead van een jeugd genomen, dus het was de grootste mate van opwinding die ze ooit had meegemaakt.
Ik zou haar verheugen bij het vinden in combinatie met zo'n voldoening een wonderbaarlijk goed opgehangen jeugd, en die zo geschikt bleek, en zo gelijk aan elke luxe bevlieging dat de meest erotische lust zou kunnen suggereren.
Maar ik dwaal af.
Op dit moment is haar magie aanraking had me tot barstend punt gebracht, ze gooide een been over me heen, en haar lichaam optrekkend, zei ze dat ze dit keer zichzelf zou helpen.
Mijn begeleiden prik naar de lenige lippen die naar hem verlangden, zonk ze langzaam naar beneden op de stijve paal waarop ze zichzelf zo graag inspande, totdat onze haren verpletterd waren onder haar gewicht, en niets meer kon worden opgezwollen.
Ze stond weer op, totdat de rand van de noot zichzelf toonde de mond van haar kut, en dan weer zoals langzaam weer in de schede.
